# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Author50CO <tkddlschry@gmail.com>, 2023, 2024.
# Peter Pfeufer <info@ppfeufer.de>, 2023, 2024.
# Mind of the Raven <okanieva@gmail.com>, 2024.
# Rodpold Shard <rodpold@gmail.com>, 2024.
# SiO4 <hohoit0078@gmail.com>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AA Intel Tool 2.5.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/ppfeufer/aa-intel-tool/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-03 12:14+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-28 07:24+0000\n"
"Last-Translator: SiO4 <hohoit0078@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://weblate.ppfeufer.de/projects/alliance-auth-apps/aa-intel-tool/ko/>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.11.1\n"

#: aa_intel_tool/__init__.py:9
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/base.html:7
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/base.html:11
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/views/scan/chatlist.html:5
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/views/scan/dscan.html:5
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/views/scan/fleetcomp.html:5
msgid "Intel Parser"
msgstr "인텔 파싱"

#: aa_intel_tool/admin.py:79 aa_intel_tool/models.py:46
msgid "Scan type"
msgstr "스캔 종류"

#: aa_intel_tool/admin.py:94
msgid "Open in a new browser tab"
msgstr "새 탭에서 열기"

#: aa_intel_tool/admin.py:100
msgid "Raw data"
msgstr "원본 데이터"

#. Translators: This is the app name and version, which will appear in the Django Backend
#: aa_intel_tool/apps.py:21
#, python-brace-format
msgid "Intel Parser v{__version__}"
msgstr "인텔 파싱 v{__version__}"

#: aa_intel_tool/constants.py:61 aa_intel_tool/models.py:24
msgid "Chat list"
msgstr "챗 리스트"

#: aa_intel_tool/constants.py:67 aa_intel_tool/models.py:22
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/index/form.html:28
msgid "D-Scan"
msgstr "전방위 스캐너"

#: aa_intel_tool/constants.py:73 aa_intel_tool/models.py:23
#: aa_intel_tool/models.py:123
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/index/form.html:33
msgid "Fleet composition"
msgstr "함대 구성"

#: aa_intel_tool/exceptions.py:34
#, python-brace-format
msgid "A parser error occurred » {message}"
msgstr "가져오기 오류 발생 » {message}"

#: aa_intel_tool/form.py:20
msgid "Paste here …"
msgstr "여기에 붙여 넣으세요 …"

#: aa_intel_tool/models.py:21 aa_intel_tool/models.py:110
msgid "Invalid scan data"
msgstr "유효하지 않은 데이터"

#: aa_intel_tool/models.py:31
msgid "Scan hash"
msgstr "스캔 해시"

#: aa_intel_tool/models.py:37
msgid "Creation date/time"
msgstr "생성 날짜/시간"

#: aa_intel_tool/models.py:40
msgid "Scan raw data"
msgstr "스캔 데이터"

#: aa_intel_tool/models.py:55 aa_intel_tool/models.py:132
msgid "Scan"
msgstr "스캔"

#: aa_intel_tool/models.py:56
msgid "Scans"
msgstr "스캔"

#: aa_intel_tool/models.py:111
msgid "Pilot list"
msgstr "파일럿 목록"

#: aa_intel_tool/models.py:112
msgid "Corporation list"
msgstr "코퍼레이션 목록"

#: aa_intel_tool/models.py:113
msgid "Alliance list"
msgstr "얼라이언스 목록"

#: aa_intel_tool/models.py:114
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/ships-breakdown/ship-types.html:6
msgid "Ship types"
msgstr "함선 종류"

#: aa_intel_tool/models.py:115
msgid "Ship list"
msgstr "함선 목록"

#: aa_intel_tool/models.py:116
msgid "Ship list (on grid)"
msgstr "함선 목록 (그리드 이내)"

#: aa_intel_tool/models.py:117
msgid "Ship list (off grid)"
msgstr "함선 목록 (그리드 밖)"

#: aa_intel_tool/models.py:118
msgid "Structures (on grid)"
msgstr "구조물 (그리드 이내)"

#: aa_intel_tool/models.py:119
msgid "Starbases (on grid)"
msgstr "포스 (그리드 이내)"

#: aa_intel_tool/models.py:120
msgid "Deployables (on grid)"
msgstr "전개형 구조물 (그리드 이내)"

#: aa_intel_tool/models.py:121
msgid "Miscellaneous (on grid)"
msgstr "기타 (그리드 이내)"

#: aa_intel_tool/models.py:122
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/system-information.html:8
msgid "System information"
msgstr "성계 정보"

#: aa_intel_tool/models.py:139
msgid "Scan section"
msgstr "스캔 범위"

#: aa_intel_tool/models.py:143
msgid "Processed scan data"
msgstr "처리된 스캔 데이터"

#: aa_intel_tool/models.py:152 aa_intel_tool/models.py:153
msgid "Scan data"
msgstr "스캔 데이터"

#: aa_intel_tool/parser/general.py:46
msgid "No suitable parser found. Input is not a supported intel type or malformed …"
msgstr "지원하는 파서를 찾을 수 없습니다. 지원하지 않는 인텔 타입이거나, 잘못된 형식입니다…"

#: aa_intel_tool/parser/general.py:63
msgid "No data to parse …"
msgstr "가져올 데이터가 없습니다…"

#: aa_intel_tool/parser/module/chatlist.py:60
msgid "Something went wrong while fetching the character information from ESI."
msgstr "ESI에서 캐릭터 정보를 가져오는 중 오류가 발생했습니다."

#: aa_intel_tool/parser/module/chatlist.py:67
msgid "Character unknown to ESI."
msgstr "ESI에 등록되지 않은 캐릭터입니다."

#: aa_intel_tool/parser/module/chatlist.py:256
msgid "The chat list module is currently disabled."
msgstr "챗 리스트 모듈이 비활성화된 상태입니다."

#: aa_intel_tool/parser/module/chatlist.py:275
#, python-brace-format
msgid "Chat scans are currently limited to a maximum of {max_allowed_pilots} pilot per scan. Your list of pilots exceeds this limit."
msgid_plural "Chat scans are currently limited to a maximum of {max_allowed_pilots} pilots per scan. Your list of pilots exceeds this limit."
msgstr[0] "챗 스캔 파일럿 수는 최대 {max_allowed_pilots}명으로 제한되어 있습니다. 입력한 파일럿 수가 제한을 초과합니다."

#: aa_intel_tool/parser/module/dscan.py:362
msgid "The D-Scan module is currently disabled."
msgstr "전방위 스캐너 모듈이 비활성화된 상태입니다."

#: aa_intel_tool/parser/module/fleetcomp.py:181
msgid "The fleet composition module is currently disabled."
msgstr "함대 구성 모듈이 비활성화된 상태입니다."

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/base.html:23
msgid "Permalink successfully copied"
msgstr "고유링크가 성공적으로 복사되었습니다"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/base.html:24
msgid "Something went wrong. Nothing copied. Maybe your browser does not support this function."
msgstr "뭔가 잘못됐습니다. 복사되지 않았습니다. 브라우저가 이 기능을 지원하지 않을 수도 있습니다."

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/base.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Unaffiliated / No Alliance"
msgid "Unaffiliated"
msgstr "얼라이언스 없음"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/base.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Alliance"
msgid "No Alliance"
msgstr "얼라이언스"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/base.html:27
msgid "NPC Corp"
msgstr "NPC 코퍼레이션"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/body/scan-retention-note.html:5
#, python-format
msgid "Scans will be deleted after %(scan_retention_time)s day."
msgid_plural "Scans will be deleted after %(scan_retention_time)s days."
msgstr[0] "스캔은 %(scan_retention_time)s일 이후 삭제됩니다."

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/footer/app-translation-footer.html:5
msgid "Do you want to help translate this app into your language or improve the existing translation?"
msgstr "이 앱을 번역하거나 기존 번역을 개선하고 싶으신가요?"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/footer/app-translation-footer.html:8
msgid "Join our team of translators!"
msgstr "번역가 팀에 참여하세요!"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/index/form.html:10
msgid "What can I paste?"
msgstr "무엇을 붙여넣을 수 있나요?"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/index/form.html:16
msgid "Chat member list"
msgstr "챗 멤버 목록"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/index/form.html:21
#, python-format
msgid "Limited to a maximum of %(max_pilots)s pilot per scan."
msgid_plural "Limited to a maximum of %(max_pilots)s pilots per scan."
msgstr[0] "스캔 당 최대 %(max_pilots)s명으로 제한되어 있습니다."

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/index/form.html:40
msgid "Please keep in mind, parsing large amounts of data can take some time. Be patient, CCP's API is not the fastest to answer …"
msgstr "기억해주세요, 큰 데이터를 가져오는 데에는 시간이 걸립니다. CCP의 API는 느린 것으로 유명합니다, 조금만 기다려 주세요 …"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/index/form.html:51
msgid "Submit"
msgstr "전송"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/index/form.html:56
msgid "Working on it, please be patient …"
msgstr "작업 중입니다, 잠시만 기다려 주세요 …"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/index/form.html:58
msgid "Detecting the intel type"
msgstr "인텔 종류 감지"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/index/form.html:59
msgid "Fetching potentially missing information from ESI (this might take a moment)"
msgstr "ESI에서 놓친 데이터 가져오기 (시간이 조금 걸릴 수도 있습니다)"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/index/form.html:60
msgid "Parsing data"
msgstr "데이터 파싱"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/buttons.html:8
#, fuzzy
#| msgid "New Scan"
msgid "New scan"
msgstr "새 스캔"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/buttons.html:15
#, fuzzy
#| msgid "Copy Permalink"
msgid "Copy permalink"
msgstr "고유 링크 복사"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/chatlist/alliances.html:7
msgid "Alliances breakdown"
msgstr "얼라이언스별 분리"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/chatlist/alliances.html:18
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/chatlist/pilots.html:18
msgid "Alliance"
msgstr "얼라이언스"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/chatlist/alliances.html:19
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/chatlist/corporations.html:19
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/interesting-on-grid/items.html:18
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/ships-breakdown/ship-classes.html:24
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/ships-breakdown/ship-types.html:21
msgid "Count"
msgstr "갯수"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/chatlist/alliances.html:27
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/chatlist/corporations.html:27
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/chatlist/pilots.html:27
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/interesting-on-grid/items.html:25
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/ships-breakdown/ship-classes.html:37
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/ships-breakdown/ship-types.html:30
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/fleetcomp/fleet-details/pilots.html:29
msgid "Loading data …"
msgstr "데이터 로딩 중 …"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/chatlist/alliances.html:33
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/chatlist/corporations.html:33
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/chatlist/pilots.html:33
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/interesting-on-grid/items.html:31
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/ships-breakdown/ship-classes.html:43
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/fleetcomp/fleet-details/pilots.html:35
msgid "No data …"
msgstr "데이터 없음 …"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/chatlist/corporations.html:7
msgid "Corporations breakdown"
msgstr "코퍼레이션별 분류"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/chatlist/corporations.html:18
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/chatlist/pilots.html:19
msgid "Corporation"
msgstr "코퍼레이션"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/chatlist/pilots.html:6
msgid "Pilots breakdown"
msgstr "파일럿별 분류"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/chatlist/pilots.html:17
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/fleetcomp/fleet-details/pilots.html:17
msgid "Pilot"
msgstr "파일럿"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/interesting-on-grid.html:8
msgid "Interesting on grid"
msgstr "그리드 내 주요 요소"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/interesting-on-grid.html:15
msgid "Upwell structures"
msgstr "업웰 구조물"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/interesting-on-grid.html:16
msgid "Deployables"
msgstr "전개형 구조물"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/interesting-on-grid.html:17
msgid "POS / POS modules"
msgstr "포스 / 포스 모듈"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/interesting-on-grid.html:18
msgid "Miscellaneous"
msgstr "기타"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/interesting-on-grid/items.html:17
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/ships-breakdown.html:8
msgid "Ships on scan"
msgstr "스캔된 함선"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/ships-breakdown.html:15
msgid "All ships"
msgstr "모든 함선"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/ships-breakdown.html:16
msgid "On grid"
msgstr "그리드 이내"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/ships-breakdown.html:17
msgid "Off grid"
msgstr "그리드 밖"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/ships-breakdown/ship-classes.html:21
#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/fleetcomp/fleet-details/pilots.html:19
msgid "Ship class"
msgstr "함급"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/ships-breakdown/ship-classes.html:30
msgid "Total mass (in kg):"
msgstr ""

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/ships-breakdown/ship-types.html:18
msgid "Ship type"
msgstr "함선 종류"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/dscan/ships-breakdown/ship-types.html:36
msgid "No data."
msgstr "데이터 없음."

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/evetime.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Scan taken at (Eve Time)"
msgid "Scan taken at (EVE time)"
msgstr "스캔 시각 (이브 시간)"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/fleetcomp/fleet-details.html:8
msgid "Fleet details"
msgstr "함대 세부 사항"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/fleetcomp/fleet-details.html:12
msgid "Pilots in fleet"
msgstr "함대 내 파일럿"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/fleetcomp/fleet-details.html:19
msgid "Ship classes"
msgstr "함급"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/fleetcomp/fleet-details/pilots.html:6
msgid "Who is flying what"
msgstr "함선 및 파일럿"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/fleetcomp/fleet-details/pilots.html:22
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: aa_intel_tool/templates/aa_intel_tool/partials/scan/fleetcomp/participation.html:8
msgid "Participation details"
msgstr "참가 세부 사항"

#: aa_intel_tool/views/general.py:53
msgid "The provided data could not be parsed."
msgstr "제공된 데이터를 가져올 수 없습니다."

#: aa_intel_tool/views/general.py:60
msgid "(System Error) Something unexpected happened."
msgstr "(성계 오류) 예측하지 못한 오류 발생."

#: aa_intel_tool/views/general.py:101 aa_intel_tool/views/general.py:131
msgid "The scan you were looking for could not be found."
msgstr "요구하는 스캔을 찾을 수 없습니다."

#~ msgctxt "Decimal separator"
#~ msgid "."
#~ msgstr "."

#~ msgctxt "Thousands separator"
#~ msgid ","
#~ msgstr ","

#~ msgid "No data available in this table"
#~ msgstr "테이블에 유효한 데이터가 없습니다"

#~ msgctxt "Keep _END_ as it is. It will be replaced by a number."
#~ msgid "Showing _END_ entries"
#~ msgstr "_END_ 개의 결과 표시중"

#~ msgctxt "Keep _MAX_ as it is. It will be replaced by a number."
#~ msgid "(filtered from _MAX_ total entries)"
#~ msgstr "(총 _MAX_ 개의 결과 에서 필터링됨)"

#~ msgid "No records available"
#~ msgstr "사용 가능한 레코드가 없습니다"

#~ msgid "Loading …"
#~ msgstr "로딩 …"

#~ msgid "Processing …"
#~ msgstr "처리 중 …"

#~ msgid "Nothing found, sorry …"
#~ msgstr "아무것도 찾지 못했습니다, 죄송합니다 …"

#~ msgid "Search …"
#~ msgstr "검색 …"

#~ msgid "First"
#~ msgstr "첫 번째"

#~ msgid "Last"
#~ msgstr "마지막"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "다음"

#~ msgid "Previous"
#~ msgstr "이전"

#~ msgid ": activate to sort column ascending"
#~ msgstr ": 열 오름차순으로 정렬 활성화"

#~ msgid ": activate to sort column descending"
#~ msgstr ": 열 내림차순으로 정렬 활성화"

#~ msgctxt "Keep _MENU_ as it is. It will be replaced by an HTML construct."
#~ msgid "Show _MENU_"
#~ msgstr "_MENU_ 보기"
